入黎分享自己點樣追到現任

我先
默默追咗兩年
有一日突然同佢表白
之後就一齊咗

朋友老婆兼下屬，一齊出trip幾次就一齊左